#TODO

- lighter parser
- AI
  - features : - Prend on en compte le fait qu'une piece est protéger par une autre
    	       après un deplacement ? Si non il faudrais le faire mais les point
	       etant inverser (c'est à dire le pion qui vaut le plus) car comme cela
	       la piece pourra etre defendu coute que coute sans perde une piece trop importante
	       - Il faut prendrre en compte aussi le faite qu'un pion qui arrive
	       au bout se transforme en reine et donc doit avoir un score eleve